我屋企個WIFI勁唔穩定

上去和記check過網速正常，
我用desktop就冇事好快，
但手機同notebook次次都連到，但係勁慢，
有時連圖都load唔到
我手機連WIFI果page佢話我安全性低
想問下各位巴打我係咪要換個router?

利串router用左5-6年

換啦唔洗諗

換la

n

Me too, 打場機都唔得

R7000

你ROUTER行緊2.4定5G?
2.4好FULL 好唔穩定同好慢

有無更新過driver ?

冇 點check?

點check?

Home plug

同你一樣，iphone連wifi好快斷，但ps4連wifi又冇事，其實係咪和記問題？

轉channel, 轉條少人用既channel, 教學自己google
都唔得就換啦

我就冇斷 不過load唔到任何野出黎 包括圖片